<resources>
    <string name="app_name">Percobaan 5</string>
    <string name="heroes_name">Nama Pahlawan</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="grid">grid</string>
    <string name="list">list</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>Ahmad Dahlan</item>
        <item>Ahmad Yani</item>
        <item>Sutomo</item>
        <item>Gatot Soebroto</item>
<!--        <item>Ki Hadjar Dewantara</item>-->
<!--        <item>Mohammad Hatta</item>-->
<!--        <item>Soedirman</item>-->
<!--        <item>Soekarno</item>-->
<!--        <item>Soepomo</item>-->
    </string-array>
    <string-array name="data_description"   >
        <item>Salah seorang ulama dan khatib terkemuka di Masjid Besar Kasultanan Yogyakarta pada masa itu. KH. Ahmad Dahlan telah mengelopori kebangkitan ummat islam untuk menyadari nasibnya sebagai bangsa terjajah yang masih harus belajar dan berbuat.</item>
        <item>Jenderal TNI Anumerta Ahmad Yani (juga dieja Achmad Yani; lahir di Purworejo, Jawa Tengah, 19 Juni 1922 - meninggal di Lubang Buaya, Jakarta, 1 OKtober 1965 pada umur 43 tahun) adalah komandan Tentara Nasional Indonesia Angkatan Darat, dan dibunuh oleh anggota Gerakan 30 September saat mencoba untuk menculik dia dari rumahnya.</item>
        <item>Sutomo (lahir di Surabaya, Jawa Timur, 3 Oktober 1920 - meninggal di Padang Arafah, Arab Saudi, 7 Oktoer 1981 pada umur 61 tahun) lebih dikenal dengan sapaan akrab oleh rakyat sebgai Bung Tomo, adalah pahlawan yang terkenal karena peranannya dalam membangkitkan semangat rakyat untuk melawan kembalinya penjajah Belanja melalui tentara NICA, yang berakhir dengan pertempuran 10 November 1945 yang hingga kini diperingati sebagai hari pahlawan.</item>
        <item>Jendral TNI (Purn.) Gatot Soebroto (lahir di Sumpiuh, Banyumas, Jawa Tengah, 10 Oktober 1907 - meninggal di Jakarta, 11 Juni 1962 pada umur 54 tahun) adalah tokoh perjuangan militer Indonesia dalam merebut kemerdekaan dan juga pahlawan Nasional Indonesia. Ia dimakamkan di Ungaran, kabupaten Semarang.</item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/ahmad_dahlan</item>
        <item>@drawable/ahmad_yani</item>
        <item>@drawable/bung_tomo</item>
        <item>@drawable/gatot_subroto</item>
<!--        <item>@drawable/ki_hadjar_dewantara</item>-->
<!--        <item>@drawable/mohammad_hatta</item>-->
<!--        <item>@drawable/sudirman</item>-->
<!--        <item>@drawable/sukarno</item>-->
<!--        <item>@drawable/sukarno</item>-->
<!--        <item>@drawable/supomo</item>-->
    </integer-array>
</resources>